城大library可唔開放比public?

樓上装修

留名等睇shitty狙擊手蒲頭
利申：垃圾過shitty嘅含大仔

申請julac啦
先50蚊

留名等睇IVE燈神出嚟踩cityu

公共圖書館幫到你

no

Push比佢睇

放心，佢日日search 「cityu/shitty/城大/吾城」呢啲字眼狙擊cityu，入嚟踩只係時間問題

Shitty library 好細唔好同我爭

唔算細啦九龍塘寸金尺土不過得一間lib有d唔慣

問bu啦

全亞洲最大地下單層圖書館

笑咗

装